我屋企個印傭俾同鄉都係印傭呃左錢，求大家幫手追番筆錢。

我屋企個印傭俾同鄉呃左錢，話幫我工人姐姐滙錢番印尼但其實無滙，自己食夾棍。總話同鄉個個星期日一齊去玩。。。

我只有佢相片(唔知貼唔貼得，同埋貼出黎有無犯法)，電話，同埋地址係我屋企附近屋園。

要點先可以迫佢還錢?家陣佢電話唔聽...

幫忙

叫佢報警，你唔係事主你報嚟都冇用

叫左，我工人姐姐唔肯。都唔知點算。

佢都唔報 姐係唔追究啦 咁關你撚事？

約個女騙子出嚟嚇下佢，同佢講清楚你地報警之後會有咩事發生
基於你工人姐姐怕事嘅性格，呢個算係比較溫和嘅做法

個呃人印印成日話還，成日需佢。佢又信唔肯報。我諗聽日再問多次環境。一係報警一係貼佢個樣上黎，希望有人認得佢識得佢主人，迫佢還錢。

佢俾人呃，日日係到鳴得誇張個tvb c9劇。你話唔關我事

唉好陰功

唔知地址，唔聽電話，只係whatsapp講兩句需我工人。想約都約唔到。

搵佢僱主有鬼用，都唔關佢事

呃左幾多 ? 報警啦

聽日再需就報警了。

個工人咁賤，我友善叫佢僱主要小心財物，唔係俾人偷野了。

搵個星期日搵幾條友去摷個咖喱出嚟

同佢講, 再唔還錢就上佢主人屋企喺佢地屋企門口報警

佢以後就無得再留喺香港 被 blacklist

佢又唔肯報警, 你哋手上得張相同電話, 住邊都唔知
一係你科水俾你個印傭搵私家偵探囉, 到時追返筆錢都要倒蝕
再唔係你叫你個印傭每日抽少少空餘時間, 喺屋苑唔同位置捕囉
不過整整下變咗咩都唔做, 全日喺樓下等運到
再再唔係, 你叫佢放棄呢筆錢當買個教訓 (咁事實係佢蠢吖嘛)
叫佢下次要匯錢返印尼, 一定要自己親力親為, 唔好經任何人手
順便提佢以後做任何事之前都用下個腦, 所有印/菲傭嚟香港唔係嚟識朋友仔
個個都係嚟搵食, 賺錢, 求財ga, 唔係邊有咁多印/菲傭星期日約人去扑嘢呀?